［緊急突發］救命屋企洗手盆有隻咁嘅嘢

呢隻乜鬼嘢嚟 點做好 好驚

鱷魚🐊

泰加 好野黎 好補

嘩咁大條神獸,到底你屋企有幾多蛇蟲鼠蟻

津路水炮又要出動

你就好 養佢啦

好核突
搬屋啦

科莫多龍 大能獲了

好嘢黎㗎

點做好 廁所都唔敢入

係咪鄰居養 走甩左

HAHAHAHAHA

乜鬼嘢嚟

貝貝

屠

好靚

會唔會走到隔離屋呀

似寵物店啲靚嘢

認真 堅想養

利申爬蟲撚

禁入黎load完張相打左好大個冷震 樓主平時係咪冇清潔過個廁所

比佢掂到就RIP

我唔識貨

值5千, 認真

搵個箱入住佢先